[剪髮] 九龍有冇啲平平地嘅好salon推介？

是咁的 新一年小女子想重新做人
首先想就轉下個十年如一日嘅髮型
但平時剪開個間上網睇評價都幾差下
唔知大家有冇啲好salon推介？

budget: $100-200左右

pish

pish!

搵吓tst嗰啲啦，但貴少少
mk亂入過幾間好伏

Tst 個啲質素好啲 價錢你預200-250到啦
唔伏已經差好遠

好 揾日去睇睇先

Tst 荃灣 超過200
都幾好

剪左咁耐先發現評價差